手joke 又撐張竹君

邊個今日有份竹君安好嘅，我保證唔打你

（人哋係政府官嚟㗎，支持全民檢測㗎）
#share熱狗衛星

黃j 狗真係黃j 狗，畀毒果洗下腦就on on 99

不嬲你哋都國王的新衣, 選擇性抗爭
Sorhi

頭圖唔關事, send 錯

Hello James Ming

DLLM 臭H

Push

手joke

終於應驗

一早講咗你班傻閪港豬聽啦恥與你地為伍

成班sorhi

真係唔撚抵幫

Push &&:8&:&:@:@/